今晚睇阿仙奴屠狼

一唔用細爆就連贏
勁到

(FT)1-1

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .lih.kg/eQijrT玩膠
2 .lih.kg/eBHfvT玩膠, 做假新聞
3 .lih.kg/eAEteT
4 .lih.kg/esqExT玩膠
5 .lih.kg/esqBmT洗白黑警
6 .lih.kg/epmkQT藍屍言論
7 .lih.kg/epmfaT藍屍言論

死撚開啦傻鳩

已封鎖會員 三毛

波台傾波都踩場

已封鎖會員 勇者源仔

原因：分化撚

笠水狗叫admin hide你堆post

個人自由嚟嘅，依家幫你拉一下好無？
btw 阿仙奴輸硬

贏梗呀傻鳩

怯就早講啦
個人自由笑撚死人咩

你up乜柒呀

驚國安法就講啦
叫人hide post講到個人自由

下
咁都關國安法事你乜事呀

做乜9呀

你話唔係咪唔係囉

不如你講下點關國安法事啦好無

屌，你思覺失調就食藥啦

廢撚事理你依條傻鳩

你自己思覺失調就認左佢咪屈我啦
唔係驚國安法比人秋後算帳既
就唔使叫人del所有comment啦

咁又關睇波事

del post del comment唔得咩

cls 我del comment 又關你事

你up乜
你自己踩場先
我本身就講緊波你係都要拉埋cctai既野嚟講

請問我又點拉cctai 嘅嘢嚟講呀

更何況我對付嘅唔係你，做乜9妄想被害呀你

你都幾撚犀利
可以吹到咁撚遠
睇嚟有病嗰位係你

屌你唔係on9仔以為所有嘢都關你事呀嗎

本身又唔係對付你，係你聊9我咋喎，做乜撚呀

其實麻煩你睇下個對話，第一個comment 有邊忽係講你呀